痴線 9911赤子誠可以盈喜後又出盈警既咩？

赤子城過去一周升幅火爆，月初至今從2.76元升至最新7.5元以上，累計升幅達約1.8倍。不過，快手股價今早曾跌穿300元，收報303元，升1%，成交額85億元。
赤子城此前發盈喜，預期去年將錄得總收入約10.5億至13.5億元人民幣，按年增長150%至250%。赤子城表示，收入增長主要是由於社交業務的快速發展，包括用戶規模的增長、市場覆蓋的擴大、變現形式的多元化。
2021-02-08

《公司盈警》赤子城科技(09911)料去年度純利跌30-50%
2021年3月3日週三
<匯港通訊> 赤子城科技(09911)發盈警，預期截至2020年12月31日止年度的公司擁有人應佔利潤約3300至4700萬元人民幣(下同)，較2019年同期減少約30%至50%。

證監瞓著左？

聽日再盈喜都仲得